求救！屋企發現有木蝨

求救 !

9月中發現有野咬 我將所有床 床褥用蒸氣蒸同床上用品清洗

床板同床低所有野清潔哂 再噴木蝨水

兩晚後無再發現有野咬 呢兩日又黎過 但反轉哂都發現唔到有床蝨蹤影

吸埋床再清潔 真係咩都唔見

但半夜又有一隻活生生&#21946;床上出現 究竟佢地匿&#21946;邊?

床，枕頭，衣物，木製既家私

相同情況
又係噴哂藥焗完落完DEBUG粉然後過幾日又有床蝨吸血

巴打屋企係咪木地板

搬得

搵野炸下間房

我炸過3次都仲有 仲要打孖黎炸

巴打住屋村定私樓？早幾年我條屋村木蝨成災，果時唔知發生咩事，淨係成日夜晚有野咬，當發現係木蝨時屋企已經有幾百隻。去個d環保鋪買d藥沖水成屋噴，幾乎掉哂屋企d傢俬，洗完d衫要放入膠袋以防班仆街lee係d衫度，搞左好耐情況先好轉。
但係都唔可以根治，間中都仲有出沒

巴打，
可以參考下

認真， 搵滅蟲公司啦， 幾千蚊駛左佢， 如果唔係你所有木傢俬掉得

搵專家搞啦

完 換屋

用藥對臭蟲無乜用 藥力堅既你住係果度你都死啦

千零兩千蚊自己買部streamer 蒸均曬所有傢俬床褥枕頭就得
你搵滅蟲公司收你幾千蚊上門一次好多都只會咁做

琴晚噴完白僵菌睇下情況再算

噴咗白僵菌後的確唔見木蝨出黎吸血

低價轉讓DE粉，無敵仕，白僵菌同kacher 蒸汽機

Karcher蒸氣機咩型號？幾錢？白僵菌呢？

推